\chapter{Zaključak i budući rad}
		
		Zadatak naše grupe bio je razvoj web aplikacije za posudbu alata
		pomoću koje se na jednom mjestu predaju zahtjevi za posudbom alata,
		traže savjeti za korištenje, pretražuju se i pregledavaju ponude za
		posudbu te se pronalaze i kontaktiraju posuđivači alata.
		Kroz ovaj smo zadatak dobili priliku steći iskustvo i znanje kakvo do sada nismo
		imali prilike sakupiti te smo naučili kako zapravo izgleda
		rad u timu.

		Prva faza projekta odnosila se na upoznavanje sa zadatkom te
		raspoređivanje tima na podtimove (backend, frontend, baza,
		dokumentacija). Nastupilo je i predočavanje problema i
		brainstorming načina za optimalno i učinkovito rješavanje
		dodijeljenog zadatka. Taj je dio rada na projektu uključivao
		rad na dokumentiranju zahtjeva i izradu UML dijagrama.
		Također, u prvoj smo fazi
		definirali arhitekturu sustava i tehnologije koje bi nam
		omogućile najefikasniji put do konačne verzije aplikacije.
		Ovakav
		početak omogućio nam je konzistentnost kroz cjelokupnu izradu
		projekta i vrlo malo kasnijih neusklađenosti.
		Nakon dobro postavljenog kostura aplikacije mogli smo krenuti
		na fazu implementacije.

		Kroz fazu implementacije korak po korak smo ostvarivali svoje rješenje,
		pazeći na usklađenost backenda i frontenda te prilagođavajući
		dokumentaciju i bazu potrebama aplikacije. Osim toga izrađeni su i preostali
		UML dijagrami te je izvršeno testiranje aplikacije. Uz stalnu komunikaciju pomoću
		WhatsApp-a koristili smo i Trello na kojemu su bili raspoređeni zadaci i
		rokovi do kada ti zadaci trebaju biti gotovi. Zahvaljujući dobroj komunikaciji
		unutar tima i suradnji u stuacijama kada bi netko zapeo, zadatak
		je uspješno priveden kraju.

		Sve u svemu, rad na projektu pokazao se kao vrlo zanimljivo i
		poučno iskustvo kroz koje smo upoznali razne nove tehnologije i
		okušali se u timskom radu. Također, projekt je bio idealna
		prilika za iskoristiti ranije sakupljeno znanje te ga na praktičan
		način primijeniti kako bi izradili našu aplikaciju.

		
		
		\eject 